【廣傳】地鐵受阻，好處多多

遲返左個半鐘
唔扣車費 仲可以慢慢食個早餐先做野
眨下眼都差唔多11點
hea多陣就可以落去食飯

6點準時放工
人工又係一樣
但每日返少2粒鐘
一個月返少44粒鐘
開心到
希望日日都有
有無手足仲有其他好處講下？

咪臭係
成班奴隸唔識食住上

咪係 要屌屌政府
幫班契弟返少幾粒鐘仲嘈

而家攞正牌遲到仲屌鳩人哋

奴性重到呢

本身返工3個字
今日搭左個半鐘都未返到
多謝大家

好波

85罷工

推

見坐巴士既要落車行十幾分鐘都無怨言，好開心

正啊今日攞正牌遲返
平時一起身就滾水淥腳咁出門口
今日就坐係梳化，發完吽逗食埋早餐先un un 腳出門

上司下屬全部都遲返，一句怨言都無

本身失業無野做，睇住直播見到班奴隸無得準時返工感覺好和諧

現場燥動既人唔多
好多人都冷靜地等

多謝大家，見到你地唔要面皮死lur難lur,我明明極度怕醜都忍啊唔住出聲幫左你地兩句,遲未遲番工,驚你有牙

今朝老麥多人到呢

150分鐘唔扣錢

全民8月5曰大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我返砲台山十點鐘而家十一點二仲喺太古城，好嘢

其實唔洗一定要學外國人罷工，
我地香港人轉數玩，應該玩大塞車，最終目的都一樣！

遲一兩個鐘翻，可以對少陣啲老屎忽好感恩

正呀
日日塞pls

唉，好鍾意返工但受阻無計

我支持不合作運動，但大家緊記不要令到這類運動變質。

咪臭係
仲話自己香港人 呢d好處都唔識拎
豬過閪

狗鐵投訴熱線

我見到大把冗員好冷靜咁等
完全冇人反對

屌 不如5/8個日罷工入機場接機？

咁攞時薪既人發爛渣點拆

塞完重可以嘆撚埋個早餐先返上去

年青人最多咪影響你一日
林奠影響你一世

一齊合作 不合作運動

重點

work life balance

有免費巴士搭，巴膠既喜訊

全力支持公司推行彈性上班時間+Home office

根本正常工時每日平均唔應該超過6個鐘

「差佬都遲39分鐘先黎啦」

返到公司俾人屌，大大聲講呢句

「差佬都遲39分鐘先返工啦」

更改

另一角度睇 如果真係維持一個月長
我覺得係時候令班上位廢老認清
返12粒 返10粒鐘 返8粒鐘
其實差唔多功率 仲有work life balance 既重要性

又唔扣錢又可以遲啲起身 何樂而不為

食個早餐先啦

8.5再戰

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

訓個覺先啦師兄

呢場戰起碼打半年呀

上左車玩下手機, 又可以遲成粒鐘先返到公司不知幾好

都唔知屌乜 你遲到係用緊公司時間,
你糧又照出又可以禁下電話聽下歌輕鬆下

雖然拎正牌遲到係好撚柒爽
但有D仆街公司你唔做晒D野都係屌撚到你化, 結果就要無錢OT繼續做狗..

唔好傻啦，香港大部分公司做野係做曬先走，仲唔一有ot錢。你遲返就遲走，好正常

如果我都係搭地鐵就好

我遲左35分鐘炸

返9點 宜家先岩岩到公司 多謝大家

仆街 仲食老麥

我公司OT都仲叫有錢既, 但好多垃圾港資公司真係...
都係希望大家唔好講到拎正牌遲到就可以好撚爽
而實際係可能有部份人因為咁做左無償OT狗, 佢地嬲會屌我地可能真係有原因的
利申想日日都拎正牌遲到

屌你老母，遇到咁嘅情況影張相同老細講，好撚多人逼緊塞住咗，唔知幾時先番到公司

轉個頭番上樓補眠，11點半起身食個飯，再番公司同老細講：「唉，企咗喺度等兩三個鐘好攰呀，老細你就好啦自己揸車」

識玩一定唔會尻等，而係番屋企瞓多陣

去機場！
去機場！
去機場！

接韓團機

正到爆

嬲咩呀 我地都唔想咁做
係政府逼我地咁做 要嬲嬲政府

本身今日真係遲左起身
點知老細被困油塘站
我遲大到都無人理
多謝咁多位巴絲

樓主講得真

呢度硬係有啲人講遲到扣錢 無左勤工

好心做呢啲垃圾工咪講出黎

屌你老母但成個OFFICE冇人遲

的士大佬最想地鐵仆街啦

同team 有兩個仲未返到
隔離team有四個仲未到

證明港人真係好討厭返工

必須嗌口號: 政治問題、政治解決、政黑合流、官迫民反

唔嗌一定俾人扣帽子係廢青搞事

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咪就係 係得公司啲廢中港豬先吊
年青人同事表現全力支持

善用有薪假期

港鐵車長罷工佢哋工都冇得返啊

屌人嬲啲都係時薪?

Tomorrow again

正解!

10個人夾返錢俾佢又點話呀

遲d 起身

都要睇邊個做老細，有D老細係要遲到員工遲收工補番鐘的

(我就係其中一位啦 )

個半鐘咁少
我遲兩個半鐘

遲到再準時收工

準備沖個靚涼出門口

攞正牌放足全日
將軍澳撚表示觀塘綫同港島綫一齊玩我地就與世隔絕

支持各位!

請問咩情況下港鐵唔收車費?

正視聽！！

唔係你地課金 我地塞鑊金呀！！！！！！！

太多人用呢種諗法 課金等於買贖罪卷 課完就覺得自己做咗嘢 良心好過d 但係出面d人係冒住好大風險去塞去衝！我地要既係大家都一齊出黎呀 一齊罷工罷課！

不合作運動明天請繼續

行返屋企訓個教先

完全同意！支持光復香港

我行返工

作為廢中想支持不合作運動，又唔想比車門夾既方法可以係架車有位唔入，企係車門前面等車，等下一班車黎既時候，用緩慢既腳步行入車廂。記得唔好痴咁埋隔離，費事比人話非禮啦

雖然大家返唔到工，但多了休息時間，可以飲個荼食個包，好好享受一下吧。

除咗計時薪嘅工
我真係理解唔到點解會有人屌地鐵受阻

依家邊到要人

搭荃灣綫嘅市民無受惠

因為奴性
外部因素影響唔使返工都唔滿意，只有奴隸先咁驚俾主人鬧

有個左膠同事平時都遲開到
今日番到公司大大聲索哂氣咁講：「哎喲....幾經辛苦幾於番到黎喇...！」
不過無你理佢

8.5 全民三罷

其實真係唔係個個出月薪，亦唔係份份工都有所謂office hour, 係計工時，遲返姐係個個員工要遲D走；我亦見到有婆婆話趕住要去醫院覆診，塞一日半日或者市民會容忍，但持續太耐會點真係難講

明明就好撚爽
班廢老正奴隸

攞正牌遲到 正

8.5罷工

你班連登仔今次有人support 你地lunch 搭lift 聽到班中坑同c9同事好撚撐你地。他地話政府無恥，不回應，大家都無有得揀，唯有做地鐵超合作運動

直接罷工

論大罷工對軍閥既影響

求一起討論

８點出門口１２點先返到你地班人好犀利 雖然我做唔曬啲野要ＯＴ但唔緊要！你地冇做錯到！

屌曬你地塞地鐵
搞到今日好多同事遲到

push

唔收 仲俾埋免費接駁巴士你 屌你老味咁都有得嘈 免費搭車加返少幾個鐘

遲到無人屌

不合作順便做埋文宣
三擺 警黑 不合作原因 政府野全部都可以講

咁多人流唔好浪費 人地等上車都有啲野聽下

奴性重，做又36唔做又36

Push

仲要新聞睇到好多人
我要返工架 你地要搞去第度搞
On99幫你遲返 唔洗扣人工仲屌 車費都幫你慳鳩埋啦你老母
啲藍絲奴性真係去到究極體

垃圾工黎

係屋企睇左一個鐘書
搭車又睇多左一粒鐘
如果每日如是，一個月讀多六、七本書都似

做藍絲咁好搵都唔搭的士 怪邊個

pish

公務員有福了

雖然有人鬧，但撐的人亦多了

希望大家緊守戰爭崗位，做到就盡做

有得免費過海都要屌

遲左一粒中咋好少

象仔:

yes

啲香港人成日話自己醒目，轉數快
咁少少野都諗唔到，仲要屌人話連累到佢遲到
嗰啲肯定係傻仔低智人士

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

係fd屋企訓，fd屋企好近我返工，行路去都係15分鐘左右。一早知道會塞，勁早起身叫醒啲fd，然後打麻將打到11點幾，之後爬返公司，而家又食緊飯

港豬唔識諗

我真心唔明點解香港人咁鍾意返工
打大風塞車 地鐵塞爆
我隊都費撚事排影幾張相俾公司睇岀事
就直接打包早餐返屋企慢慢嘆
真係完全無事先再返工
反正返咗都無野做 唔想蝕AL

屋企同公司距離5分鐘路程
我都想遲到呀

政府好怕不合作運動

有公司會no pay

日日塞啦 唔該你地

大佬，地鐵成日壞車架啦，都慣晒

岩

OT 無償睬佢都on99 及早搵過份啦，香港大把工

最好日日有不合作運動

又唔使比車錢

呢個真